★林鄭：如涉及8,000人居住的屋邨，疫情爆發就會封邨，警方會封鎖特定範圍要檢測陰性才能離開

本港新冠肺炎疫情反彈，特首林鄭月娥在不同場合均提到，若出現個別地區疫情爆發，如早前葵青貨櫃碼頭錄得多人確診，政府先會派採樣人員到場，再要求警方封鎖特定範圍，在內的人要有陰性檢測結果才可以離開。

特首林鄭月娥發表施政報告當日（本月25日）表示，若出現如早前葵青貨櫃碼頭、單一屋邨或大廈爆發的小區域感染情況，先會派採樣人員到場，再要求警方封鎖特定範圍，在內的人要有陰性檢測結果才可以離開。如果涉及8,000人居住的屋邨，爆發疫情就會封邨，居民同樣要檢測結果陰性才能離開。

有錢佬住嘅地方爆到九彩都唔會封

一定係，藍選區一定冇事！

焊大閘

元朗國咪要出解放軍

8千人既屋邨，好多咩

年半前已經預有呢日，儲定三個月糧！(獨居)

要返工 不了
封你老母

出葉虎

終於出呢啲賤招

試下阻香港人返工

上海機場翻版

如果政總有確診呢？

阻人返工

佢訂八千人咪就係剔除有錢佬囉

黑警仲驚過你啊,你叫佢哋去守

800就ok啦

終於出軍管
之後裡面發生咩事冇人知

笑撚死，有錢人大哂

咁全港冇乜幾個藍選區啦

封啦，睇下唔比啲藍屍廢老返工睇吓點

放工都無得翻屋企？

9成以上地區都黃

我既訴求係番工!

天水圍應該高危
一個少數派區議員都冇

大陸式

如果狗宿爆發呢？

出大馬路唔夠你打而家送上門入村?

返唔到工係咪唔洗扣人工？

暴君率眾妖害人

等緊淘大花園2.0

如果佢行呢步，應該黃藍齊反。

自願檢測 不過我封邨

估番工豁免
或者40 up 豁免
都係想困住某班人姐

如果我有2頭住家呢？

有邊條屋村唔過8000人?

成個黃大仙區可以封晒

明未？
仲驚緊個假疫情？

如果有人係政府總部工作
其實都應該封晒全個政府總部
因為中央冷氣比家居獨立冷氣仲易傳播

一座Y2型公屋一梯24伙2-35樓左右
一戶三個咁計，一座樓有2500人左右

住私樓單支無事

一條過四座既邨已經有呢個數

無共同目的唔計

留名睇表演

要封成個太古城黃埔花園美孚新邨沙田第一城要幾多隻狗 ? 你有冇咁撚多狗力先
去你老母閪咩柒婆

油塘咁多廢老

屌CCTVB主題曲就咪唱啦

入定牛餐肉

藍絲

強制檢測

好期待

獨立左 自己有軍隊

第一城 太古城全部中招

我吊你老母, 唔撚封關. 特別人士免檢, 搞撚到病毒大爆發, 而家話要封區 ? 邊撚條村係會少過 8K 人住 ? 墳場啊你老母 ?

學支支管小區，博有得含

遲早好似古時就屠村

3萬隻唔夠用就叫埋老解丫笨

唔封關走去封村

全區封

越黎越獨裁

玩到呢招

noted

嘩屌，嚟到呢招

半山中招睇你封唔封

又係喎

隻病咁撚廢，使撚搞咁多嘢

咪同你講唔夠8000人

走佬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

封邨
政府要每日預備定8000 x 3 個飯盒

柒婆講嘢唔撚用腦

唔洗返工

賤母狗死港奸淫柒婆

廢老邨 要搵人送上門，d人好多癱的

理大圍城變屋邨圍城

唔俾香港人翻工

咁冇8000人住嘅屋邨就唔係人？

太古城 黃埔 第一城 一定match人數

大監獄

On9
少警力都唔會打柒班狗架啦

你睇
山頂爆到九彩唔封
山腳班賤民比人野到一件就話封村

唔洗返工 人工照樣畀足 分分鐘有埋bonus

白衫軍

跳老舞班友又然

唔可以話你錯

你諗下九龍塘要幾大先有8000人

區區都過大半 住離島既先避到

痴能線,完全大陸化.

用咁多時間同錢攪呢D.
快D同英國傾買疫苗好Q過.

小妳老尾777.

阻撚住我返工

尚德邨一定首當其衝

賠返日糧比我

你真係唔識架wor

明明就係班有錢跳老舞撚搞到大爆
結果佢就係要搞一般唔跳舞的市民

支持
有種你咪封飽佢囉 臭閪
驚你老母閪呀

有撻地方，有好多人有種大家都唔係好清楚嘅傳染病

咁政府諗住指定時間內封城檢測啦，點之有成幾百萬人係封城前離開左個城

有冇巴絲記得果度係邊度

武漢

佢可能支移民，所以on99

以為香港個個住別墅

我的訴求就是上班

咁咪繼續爆

正吖，攬炒。咪撚比人返工。大家一齊死。

老貓
香港講緊就算8千戶屋邨都有大把

想睇大型中產屋苑被封

成個天水圍封撚左佢

支持封埋龍翔道

根本想利用個疫症做到戒嚴咁

儲定糧食

咪又係抄支那抗疫方式

你叫黎先生點算

外賣公司成最大贏家

有冇外賣公司上市

渣甸山係唔係要封山

比老細炒左係咪你賠
氹掂班老細先再講

屋邨啊，唔係私樓

搞到冇得返工我同你死過呀柒婆

777:你被炒係你既問題，關我撚事？

屋村呀睇唔睇到 ？

全球最大的強制檢測 上線了

無得返工了

想知點撚樣封
好似大陸咁？
咁我死都要出咁點
又拉撚晒我哋？

重點咪係諗住拎我哋基因圖譜

強制

恐懼撚求仁得仁

話明係藍咪驗囉

會唔會真暴動呢

黑警都唔驚啦而家 後後生生

防疫撚又贏

黃大仙 天水圍 沙田 仆得街

阻人返工
你老母

推

仆街啦 佢講得出 擺明會做

支持玩大d

快啦 又係齋噏

防疫撚恐懼撚大勝

恐懼撚防疫撚又贏

恐懼撚防疫撚求仁得仁

公屋連登仔又然

葵涌邨登記左三萬六人口
成條封哂都想知可以點送物資野食

啟德同觀塘嗰堆新公屋

我又真係想睇

香港集中營

真係好l狗
有錢人低密度 點爆都無事 因為根本唔會一幢高尚住宅有8000人

你想阻香港人番工?

大埔，黃大仙，天水圍，將軍澳除日出康城，直接封城

封你老母臭閪，屌你老母我唔撚識得爬牆？

唔撚使返工唔撚使出去staycation?

以病毒屠城

姐係強制檢測 唔撚測就比人批鬥 屌你老母

8000千人屋邨咩玩法

恐懼撚又然

舞肺群組唔撚封堆豪宅

從來都覺得
得閒就整幾單疫情比你 就係想永續個限聚令
等你班人冇得出去

年中已經咁講

遲左一年喎你

史太林格勒先啱

即刻check下自己個度住幾多人

你係咪住香港㗎

佢到時邊會同你慢慢分
咪一樣係賤民
照封

餓死患者
之後無人感染

萬一封村期間有煤氣爆炸

真心on9
屋邨出事就識封邨
關又唔撚識封

呢啲女人
好羞家

唔撚使返工搵食呀? 屌你老母

你要吐口水呈陰性先俾你返

想知可以點封 弱智

一撚早要啦，後知後覺。
最緊要有餐送有糧出
無就收皮啦

即係接近全港封城 支持

冇計啦
有疫情呀嘛

仲要淨係計屋邨，有錢佬同林鄭自己就唔會受影響

【突發！齊齊打擊YUU！】期間限定， 黃店積分APP 每間黃店再送1000分

係咪8000人都派5000先

如果禮賓府有人中招

哈哈 有撚用咩
班廢佬八婆都夠玩死黑警啦
搞班藍屍廢老睇下點收科丫
班奴僕真係多謝哂選票無啦

咁冇辦法啦 全力支持work from home 老闆唔俾炒

快啲封觀塘

冇人係屋企咪得

可以名正言順搵武警入關

又要勞煩阿黎生

快啲做，想睇藍絲廢老會點

到時D人偷走就射TG?

而家好似D 有錢佬高危D喎

學武漢

唔怪得之唔封深圳灣

封邨都唔封關

黨>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>人

正呀

當要封村/封樓時，最惡應該係入面嗰班

真係要格硬出既話
夾埋一齊唔戴口罩衝出黎係咁咳，除非放TG入去逼返啲人入屋

Boooom

屌你每區都放d毒
全城都俾你做哂檢測

博康一定首當其衝

放毒！

阻港人離開

8千人
豪宅區唔敢封？

又想行宵禁，完全無賠償? 唔可以中計

封邨就得 封關就唔得

點解低過8千就唔洗